【百倍奉還】半泽直树2第一集有生肉啦 睇住raw等字幕

記得上集佢攪到大和田無面，俾老細明捧實貶，調左去分部

半澤直樹

永不放棄

殘體字 屌你老母

上戶彩好正

日版容祖兒黎

算係日劇中top3
好難再做到之前咁好睇
男主同大和田真係世界第一

日文字幕都無 搞唔掂

睇字幕算

好比唔比攞個整容、孖潤腸、大口、楊生專用肉便器黎同個日本妹比？

以前分唔到佢同石原里美

係似松浦亞彌

我反而鐘意睇稅務局條友
奸得嚟好有喜感
仲要係半澤去到邊都撞到佢

醉愛大和田常務

驗下眼 你就盲